Milili ya hae ne i li ye misweu twaa, inge simbwewewe, mi meeto a hae n'a swana ni mulilo o tuka.
15 Mahutu a hae n'a benya sina sipi ye shengunuka mwa mulilo, ye hutilwe ni ku keniswa hande. Linzwi la hae ne li tuuma inge mezi a fa sibuba se situna.
16 N'a sweli linaleli ze supile mwa lizoho la silyo, mi mwa mulomo wa hae ne ku zwa sabule ye buhali kafa ni kafa. Pata ya hae ne i benya sina lizazi musihali. 17 Ha ni mu bona, na wela kwa mahutu a hae sina mutu ya shwile. Kih'a s'a beya lizoho la hae la silyo fahalimw'a ka, mi a li: “U si ke wa saba! Ki na Wa Pili ni Wa Mafelelezo.
18 Ki na ya pila! Ne ni shwile, kono cwale ni pila kuya kuile. Ni na ni maata fahalimw'a lifu ni lifasi la ba ba shwile. 19 Ñola, lika z'o bona, ili ze li teñi ka nako ye, hamohocwalo ni ze ka ezahala mwamulaho. 20 Taluso ya kunutu ya linaleli ze supile z'o bona mwa lizoho la ka la silyo ni ya lilampi a gauda a supile ki ye. Linaleli ze supile, ki mangeloi a Likelele ze supile. Mi lilampi ze supile, ki Likeleke ze supile.”
